
                      Me ha gustado mucho. Esta muy bien ambientada y la trama esta muy bien construida. Jennifer Lawrence clava el papel y encima esta guapísima. En mi opinion es una gran película.
        
            